天水連線岀抗爭schedule book都無人講?

無人講我講

【2021年schedule book行事曆接受預訂】
天水連線2021 Schedule book ！
嗚謝文宣手足鼎力相助，為每個月份繪畫極具抗爭風格嘅插畫，今次設計至產出，全部都係Made in Hong Kong㗎!💪🏻
#排名不分先後
@arkisan.hk @icefordogs @k.hnd.l @cola.tswc
現正接受預訂，售完即止。

日期：即日起至12月28日23:59pm
尺寸：A5
格式：以月份設計
售價：$120
交收：2021年1月初

預訂連結👉🏻
見到個封面已經忍唔住再望埋入面真係正到不得了

咁靚 要推po鳥